啱啱情人節同bb鋸完排，返到屋企屙到仆街

好撚辛苦

斧頭扒

抵撚死啦5p狗

有圖，想唔想睇